點解香港要悪意跌市

太悪劣了

大摩閪

開淡倉一樣夾到輸錢 ,係要過左第一個星期至跌, 吹撚脹